\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Hans Spielmann \linebreak}
\index[in]{Hans Spielmann}
\index[vw]{Wölflinge!Hans Spielmann}

\begin{tabbing}
1. Hans \=Spielmann, stimme deine \=Fiedel, es \=geht in Schritt und \=Tritt.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf G$^7$\>\bf C\\
1. Hans Spielmann, stimme deine Fiedel, es geht in Schritt und Tritt.\\

Zum Abschied noch ein lustig \=Liedel, wer  \=Lust hat, der singt \=mit.\kill
\>\bf G\>\bf G$^7$\>\bf C\\
Zum Abschied noch ein lustig Liedel, wer Lust hat, der singt mit.\\

/: Wir ziehen in die \=Weite, ja weite wunder\=sch"one Welt hinaus.\kill
\>\bf F\>\bf C\\
/: Wir ziehen in die Weite, ja weite wundersch"one Welt hinaus.\\

\ \ \ \ Frisch auf zum frohen \=Wandern, wer \=Lust hat, bleibt zu \=Haus'. :/\kill
\>\bf G\>\bf G$^7$\>\bf C\\
\ \ \ \ Frisch auf zum frohen Wandern, wer Lust hat, bleibt zu Haus'. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Ist \=heut' der Himmel klar und \=heiter und \=morgen grau und \=tr"ub,\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf G$^7$\>\bf C\\
2. Ist heut' der Himmel klar und heiter und morgen grau und tr"ub,\\

wir ziehen uns're Stra"sen \=weiter und  \=singen noch ein \=Lied.\kill
\>\bf G\>\bf G$^7$\>\bf C\\
wir ziehen uns're Stra"sen weiter und singen noch ein Lied.\\

/: Was soll denn weiter \=werden als zu dem Bauern \=in ein warmes Nest,\kill
\>\bf F\>\bf C\\
/: Was soll denn weiter werden als zu dem Bauern in ein warmes Nest,\\

\ \ \ \ das macht uns kein Be\=schwerden ist \=besser als Ar\=rest. :/\kill
\>\bf G\>\bf G$^7$\>\bf C\\
\ \ \ \ das macht uns kein Beschwerden, ist besser als Arrest. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Und \=kommen auch mal schwere \=Zeiten, der \=Hunger plagt uns \=sehr;\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf G$^7$\>\bf C\\
3. Und kommen auch mal schwere Zeiten, der Hunger plagt uns sehr;\\

der Wirt will uns kein Mahl be\=reiten der\=weil der Beutel \=leer.\kill
\>\bf G\>\bf G$^7$\>\bf C\\
der Wirt will uns kein Mahl bereiten, derweil der Beutel leer.\\

/: Das macht uns keine \=Sorgen. Sagt an, ihr Herr'n, was \=kostet eure Welt?\kill
\>\bf F\>\bf C\\
/: Das macht uns keine Sorgen. Sagt an,ihr Herrn,was kostet eure Welt?\\

\ \ \ \ Mit Fiedel und mit \=Bogen ist \=auch ein Fest be\=stellt. :/\kill
\>\bf G\>\bf G$^7$\>\bf C\\
\ \ \ \ Mit Fiedel und mit Bogen ist auch ein Fest bestellt. :/\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Otto Leis\\
FA: 93 GB: 119 LB: 176 MO: 82 TS: 290
\end{angaben}

\newpage

\index[in]{Wo zwei oder drei}
\index[vw]{Tischlieder!Wo zwei oder drei}

\begin{tabbing}
\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\
\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\

/: Wo zw\=ei oder dr\=ei in m\=einem N\=amen vers\=ammelt s\=ind,\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf C\\
/: Wo zwei oder drei in meinem Namen versammelt sind,\\

\ \ \ da b\=in ich m\=itten \=unter \=ihnen. :/\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf C\\
\ \ \ da bin ich mitten unter ihnen. :/\\

\tiny{Worte: Matthäus 18,20 - Weise: Kanon für 2. Stimmen: Kommunität Gnadenthal 1972}
\end{tabbing}
